［土耳其東南部］Hea遊

Po住張相先
無乜人去東部玩 但d景超靚
而家係Urfa 一陣去Mardin

行程 一路行一路plan
因為有時d巴士時間唔岩 所以其實唔太順路

Day1 夜晚到Van
Day2 Van
Day3 Van-Şanlıurfa
Day4 Şanlıurfa
Day5 Şanlıurfa-Mardin
Day6 Mardin
Day7 Mardin-Malatya
Day8 Malatya-人頭山-Malatya
Day9 Malatya-IST-HK